香港最靚嘅樓名係咩？

時雨樓

君臨天下

貝沙灣

海之戀
愛炫美

冇名
但係掛住 太平山一號

反而諗, 個樓盤名要有幾柒, 先會送層樓比你都唔要

呢兩個名真係靚到唔敢講出口。

海之戀，諗下截的士同個司機講海之戀真係紅到面哂。

大埔好似有個叫
高爾夫 御苑

成千萬送俾你都唔要咁巴閉

岸居

豫園

御 半山

愛之村

葡萄園。

利群樓 富士大厦

遲早有地產商抄返個伸縮御苑

美 荷 樓

擎天半島 蔡副局長都住

海之戀 愛炫美
人地問你住邊：我住海之戀...即刻升價10倍

Btw, 油塘四棟富貴榮華都唔錯

觀龍樓

華荔邨

孔雀樓

你買得起 就唔會覺得面紅

所以想知個名要柒成點先會令人成千萬都唔要

擎天半島 Sorrento

你笑我成千萬買層柒樓盤名
唔通我又笑你渣的士咩

凱旋門

咁你錯啦，買得起我真係冇可能會揀個咁名衰既屋苑。

富士大廈

曉盈 係深水埗

紅山半島

巧.岸居

有值成千萬既樓係手 都驚俾的士佬笑

映月台

根本就大陸名嚟 柒到咁

畢架山賢文禮士

等你買得起先算啦
人地買樓睇發展商, 睇呎價, 睇間隔, 睇位置, 睇配套etc

仲要講到送都唔要 真係睇到好撚尷尬

假設男人老狗搭的士
同的士佬講唔該海之戀
好撚核突 送都唔住

牡丹樓

麥當勞

天賦海灣

你就不如就當我買得起先，除左會睇發展商, 睇呎價, 睇間隔, 睇位置, 睇配套之餘我仲會睇埋個名，除非我唔係拎黎自住啦，一個咁靚位置既屋苑改個中學雞名你就當我唔識貨啦。

仲有個美

九龍站果堆幾型
一號銀海都唔錯

漾日居唔錯。

卓明樓

好威威 好多選擇咁 😍
巴打一定好有錢 揀樓條件都特別別樹一格

好那型棍呀😍😍😍

Mount Nicholson
價位都靚到出汁

雍怡雅苑

岸。玖

信仰之躍

御龍山

可以居

好似喺九龍塘

串到

隔離棟星辰樓已經屌打你啦

漾日居

The lily

司徒拔道有棟叫 「白璧」
白璧無瑕，個名好靚

牡丹樓

和合石

碧海樓

獨立大廈

又一村，柳暗花明又一村

建興大廈，福樂大廈

君臨天下 同第二位巴打一樣 但cheap過凱旋門

至尊豪庭

太古城
簡單直接唔造作，全香港人都識，高尚住宅區，人均收入& 質素最top，坐立太古可以自成一個小城市

建興
富士
香檳
利群

星漣海

厚德邨

叫我？

夏蟲不可語冰，你點話點好啦。

豐力樓

碧海藍天

真正既君臨天下

the wings

大陸閪咁撚樣

屌 你住安泰就最撚型啦

香檳大廈

君臨天下 X2

御龍山 霸氣十足

天璽

御龍山
君臨天下
凌霄閣
凱旋門

映月台
虎豹別墅

呢 d 強國 taste 又係得啖笑。

凱旋門 +1

香港黃金海岸

我拒絕咗

星河名居幾靚

星河明居， 聽濤雅苑

...

君臨天下❤️

港島東•港島最

譽。港灣

銀湖天峰 Lake Silver

岸戀居

記住係要"當佢"買唔起 海之戀架, 人地巴打好撚有米

話你好撚型 好撚有米 又唔得, 有錢仔好撚難服侍

海 . 龍泊

月海灣
雍雅軒

鍾樂海

蔚藍灣畔

我反而覺得海之戀好好聽

杏花邨

而家幾錢尺

曼克頓山

仆街 笑撚左

柏傲山
鹿茵山莊
嘉御山

尚悅

浩園

彩虹嘅白雪樓

重慶力架大廈

灝景灣

銀湖。天峰

雨房

此post已完

洪水橋果邊有個好似叫浩園

建興大廈

聚賢居

迎海.星灣御

黃埔花園啦
全世界都識路
個名又唔似D私樓咁MK
接近九龍中心

陽明山莊

布力徑

深水灣道一號

淺水灣道一號

星匯居

爾巒

經過見到隻字都尷尬
批個條友是咪ON9

倚龍山莊
耳窿生瘡

呢個都算世界級。

lm

樓主住彩雲？

港景峰

夏雨 雨房

君傲灣

窮人思想嘅極致，一諗就諗個名
買到已經有車啦 駛撚搭的士

帝峯·皇殿
The Hermitage

半島南岸

美麗樓

浩園真係笑撚左

聽濤雅苑
星濤灣

杏花邨，最美公屋

反而覺得公屋居屋幾有心思 邨名之餘仲要逐棟改名 要有好嘅意思之餘仲要考慮埋平仄讀音高低

佢贏啦

幾時開始有車既係唔需要有坐的士既需要？？

個個係上水喎

映月台，漾日居

又一村

The Hemorrhage

天璽-日鑽璽

villa esplanada

游龍樓

賢文禮士

handsome court

聽濤雅苑

日出康城

粉嶺

都係公屋好

迎海

富盈門 半島豪庭咪又俗氣
不過買得起邊care

呢個笑左

中出康華

漿糊山莊

都係住公屋屌打人地千萬私樓.
仲要個名柒既私樓 送我都唔要啦

觀月樺峯

臭西湖大廈

瓊宮樓 玉宇樓

又一村
碧海藍天
賢文禮士

仲有d乜乜台
台字尾成件事型左

聽濤閣

近幾廿年啲垃圾名好撚財大氣粗 啱大陸閪多啲

點讀？ 傻撚到？

彩雲撚....
星晨樓啦

凱旋門 人地問你住邊你凱旋門咁樣喎 屌

識野 恒基樓盤都識 不過唔係大埔 又唔係南生圍 係粉嶺

off啦你

水泉澳邨

送俾我
我要

佢個仔跳嗰到？

密豫苑

柏傲山

咁多個名 最正 真係 君臨天下
霸氣得黎 不失高雅
仲要一講出口 就算有其他賣得仲貴的樓 感覺都要輸俾佢

海之撚

雨時大廈，中半山😎

真心彩雲邨嗰堆都好有意境
十幾棟樓棟棟都有身處彩雲間嘅氣勢
彩虹嗰堆都唔錯
冇私樓豪宅嘅奢華
又唔似得大多數公屋居屋咁一個百搭字走天下

佢真係窮到未接觸過車咁 我老豆買架車加埋個車位3,4百萬但係一個月都揸唔到5次

個到係上水

冇錯 不過佢全家之後搬走咗

聽濤雅苑點靚法

雅士花園

有幾十人正皮你同你一樣柒
唔洗驚

太古城

純粹覺得優雅姐，大角咀果d 咩帝峰皇殿，御金國峯就最撚差，又土豪又中二病，不知所謂

瑪勒哥壁

御林皇府

愛月樓

帝峰皇殿叫返奧海城X期咪算囉

富．盈門

痴線 一定要自住既咩
有人送就緊係拎去放貴租俾人，然後儲黎買棟自己鍾意叫咩咪叫咩

帝峰皇殿個名好正喎

我條撚真係唔慌唔擎天喇

有車有樓點解唔可以做 sunday driver？？

我覺得海之戀 好過嗰啲土豪懶霸氣名
愛絃美就真係多咗

懿山

應該嘈到仆街

將軍澳啲盤都幾有心思
緻藍天
帝景灣
藍塘傲

但最新果個乜春MALIBU真係不了 將軍澳啲居民話係抹尿布

一號九龍山頂

漾日居
帶點生活品味同寫意
冇話君臨天下呢啲去得咁盡咁Chur

賢文禮士，除咗食「延文禮士道」字名外，仲帶住典雅高人一等氣息

逸瓏灣
浪澄灣
一號銀海
傲雲峰

九龍塘 文賢禮士

鹿茵山莊

九龍站附近果4個都真係好撚型

譽88

香檳大廈B座

翠擁華庭

倚龍山莊

聚豪天下

淺月灣

呢幾個house名都幾特別

君臨天下 凱旋門

呢個真係食字食得好好

梅道1號

幾時會有愛絃富？

彩雲
伴月 觀日
日月 星辰
時雨 甘霖
游龍 飛鳯
白鳳 玉麟
長波 銀河
白虹 景新
紫宵 繡文
玉宇 瓊宮

香港大廈（銅鑼灣）
獨立大廈（油麻地）
太平邨（上水）
盛世（大圍）

啟睛邨嘅每一楝個名都好靚

孕育住未來社會棟樑

霸氣既話 御龍山我覺得幾正
仲有冇其他

得罪講句，我覺得君臨天下好肉酸，好土豪feel
btw 我投天賦海灣

樓豬住彩雲

信和樓

成個rpg game地方名咁
其實佢響山上面都ok，可惜佢只係車廠上面

我都想 兩千蚊租全包

天比高

所以叫可以居

中二公會名 ～帝峯皇殿～

半山一號

呢d土豪名竟然咁多人like

戇男奔海

君臨瞓街天下

你知唔知你好撚醜

映月灣

帝景峰
帝景臺

riva都幾正

嘉柏薈

比華利山

傲旋

OPUS

摩天大廈
係寶馬山

影岸。紅

聽濤雅苑

以而家地產商命名方式計
應該會變聽海

whitesands
新界樓王

論點呢垃圾, 留低一句廢up 做乜鳩.
屌你老豆 縮埋一舊呀 傻閪.😂😂😂

藍田邨
遠望個名震懾成個秀茂坪

浪琴園

對住件咁撚垃圾既垃圾真係好難從中搵論點，但當係一件小丑去撚都有其觀賞同娛樂性。

靚在隔離嗰個叫觀瀾雅軒
自己就叫聽濤雅苑
你再望一望佢位置你就明

黃鶴樓

學士臺

淺月灣

駁唔到

堅定樓

住緊頂樓

天宇海
太白臺
高雲臺
星域軒

啟德一號

縉庭山

你肯定？

好多小朋友都唔知過依套正野

壹號皇庭

好似真係有棟維壹

天壐

蒼 井空

買得起嘅，一上車就同專用司機講：返屋企

我有個朋友住星河頂樓 3個單位都係佢爸
其中2個單位打通咗 另一個單位就畀嫲住
可能你係我朋友都唔定

現崇山

杏花村

極度認同 聽落去仲高貴過凱旋門

海之戀 花之戀啲friend

Oasis
海天晉

上水呀師兄

帝琴灣

津匯 studio 600萬

靚嗰d喺晒柯士甸道 仲成幾千萬

強國味濃

Manhattan Heights

世宙

地利根德閣

華富邨

擎天半島 真係好型
另外 御金國峰

以前劉德華細個住藍田咖，藍田邨啲邨名有份提筆

御柳居
海逸閣
海韻閣
倚南

名城

畢架山峰
迎海
映灣園
月海灣

我要花之戀夠

白碧咲

有個新盤叫咩高爾夫。御苑

大埔公路沿線堆屋苑都改得唔錯 好有詩意
鹿茵山莊
滌濤山

仲有深井浪翠園都OK

九龍站/膠鐵站附近嗰堆eg 御金國峰 君臨天下 擎天半島感覺太浮誇 又好中二 好似小學雞嗰陣打機d公會名咁 睇唔透點解樓上咁多人吹奏

以架上連登大部份人係咩年齡階層？

一目了然喇

彩峰苑

傲瀧 Mount Pavilia
海翩滙 The Papillons
翰林峰 Novum West

The Masterpiece幾好

天恩邨

雍怡雅苑
天賦海灣

芙蓉別

龍成堡。

點解會識呢啲屋名
又幾好聽

東聯工業大廈

玖瓏山 的士司機即刻帶撚咗你去九龍

獵苑

全部都好多筆劃

曉曥
草舍

映月臺 moonbeam terrace

E個真心正

連登仔萬歲

壹號九龍山頂

唔係一號 唔喺九龍 唔喺山頂

連登多中二病就緊咖啦，講個名點衰又有 form 2 boy 彈出黎窮撚前窮撚後話你買得起先算，有 d 又話有屋就必然有車同必然唔會坐的士同必然請埋司機，諗野個 tone 真係蝗味濃郁。

漾日居
映月臺

公屋仔又贏一仗

可以評個名唔好聽 冇人反對啵

個問題係你搭的士 話講個樓名會面紅啦啵

人地成千既樓都買起 會驚個的士佬笑鳩佢

又話送都唔要, over 哂啦 講多左啦.

又話買樓一定係睇名行先

知唔知你講嘢好撚中二病呀

買左愛炫美
我都覺得好柒, 但無計, 無得㨂
mtr上蓋又有海景咁平, 去邊度搵, 焗住買

會唔會唔夠膽同人講住個度?

搭的士講地址驚唔驚俾人笑?

用黎放租, 留俾租客答

呢d 先係路.

君滙港

重慶大廈

太白台
學士台 覺得好型

紅樓

聽雨小築

無人講禮頓山？

瓏門

條友好恨做第二個高登教父

人地撚緊當你傻閪中2 病不知幾開心, 你仲自我感覺良好.

講嘢十足十d 小學雞 附和人地論點, 驚死冇存在感.
講話送都唔要 😂🤔

知唔知over 哂好撚肉酸 好撚尷尬😅

銜萃閣

佢真係好作狀

富林苑

富林太空站

觀月華峰